幾時先有路釘魔法師？

啲警車依家咁高速車黎車去，根本路釘先係可以斷到佢地機動力，有冇巴打研究下？

難，路釘要跑最後 冇哂自己人先放得，有機會誤傷記者

路釘/波子都好雖然都知危急情況下難d顧及咁多

對中資咁樣做先啱㗎嘛